平時掛3號已經大雨到仆街，今日雨都冇滴點解就掛8號?

今日個地區變細左???

睇住黎啦

因為個風在東面過

正確答案

已經登陸左，但一啲風都無。人在大埔

今日唔洗返工，理hi你掛10號 成哥話嘅

樓主弱智唔關你

如果係星期一就3號

係咪個風既屎眼對正我地？

屌登陸左仲唔落波
啲雨都停曬啦

天文台做野唔洗你教

星期日
仲重要咩

因為今日係星期日